{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039193",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67621&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하남 호텔 CL"
    },
    "text": "駐車場は計35台を保有しており、全顧客にバレットサービスが提供されます。 地下鉄は5号線河南市庁駅と河南黔丹山駅が近くに位置しています。 客室は河南最高階に位置する5階建ての新築ホテルで、ほとんどの客室では黔丹山の最高展望が楽しめます。 すべての客室にはミラーリングTVがあり、スマートフォンとWi-Fiを利用して直接接続することができます。 また、客室内では本人のアカウントでNetflixを視聴することができ、機械式自動空気清浄機も備えられています。 客室の窓で外部の騒音を遮断して静かな休息を楽しむことができ、すべての客室にはイギリス最高級ローレンウィリアムズマットレスベッドが提供されます。 また、禁煙ルーム、PCルーム、ビジネスルームなど様々な施設が提供され、全顧客にはバレットサービスが提供されます。 徒歩でお越しいただくお客様には価格優遇特典があり、新築オープンを記念して現場決済時に価格割引イベントが実施されていますので、5月末までの期間内に訪問すると良いでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台ありますか？",
            "answer": "駐車場は計35台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は5号線河南市庁駅と河南黔丹山駅です。"
        },
        {
            "question": "客室は何階にありますか？",
            "answer": "客室は河南最高階に位置する5階建ての新築ホテルです。"
        },
        {
            "question": "客室から何が見えますか？",
            "answer": "ほとんどの客室からは黔丹山の最高展望が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室にはミラーリングTVがあり、スマートフォンとWi-Fiを利用して直接接続することができます。また、客室内では本人のアカウントでNetflixを視聴することができ、機械式自動空気清浄機も備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室は静かですか？",
            "answer": "客室の窓で外部の騒音を遮断して静かな休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室のベッドはどんなものですか？",
            "answer": "すべての客室にはイギリス最高級ローレンウィリアムズマットレスベッドが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どんな施設が提供されていますか？",
            "answer": "禁煙ルーム、PCルーム、ビジネスルームなど様々な施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "バレットサービスはありますか？",
            "answer": "はい、全顧客にバレットサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "徒歩で来た場合の特典はありますか？",
            "answer": "徒歩でお越しいただくお客様には価格優遇特典があります。"
        },
        {
            "question": "いつまでに訪問すると良いですか？",
            "answer": "新築オープンを記念して現場決済時に価格割引イベントが実施されていますので、5月末までの期間内に訪問すると良いでしょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 422
    }
}